Ette tulli Silma Johani naene lesk Anno Kisk ja kaebas: Minno tüttar Jula, kes Jaan Nabil naeseks olli on ärra surnud, ja nüüd tahhan muist temmale antud warra jälle taggasi sada. Need on: 1 lehm, riete kirst ja 1 nael willo, mis nemmad laenasid, ja teised kramid jättan ma Jaanile selle eest, et neil laps olli, kedda Jaan 3 kuud kaswatanud, ja siis ärra surri.
Siis sai möistetud, et Jaan Naab peab 29mal Sept. kohto ees ollema, et assi selletud saab.
